2018 sharkshark粉大對決

如題

個人覺得食開的紫菜味大不如前 食番BBQ味反而覺得仲keep到水準

紫菜味
BBQ蜜糖

呃負評

個個都開post投票shakeshake粉係咩玩法

咩係sharkshark粉

Push

順便插埋板燒雞 一轉24$餐 塊雞得番3份2個包咁長 咁冇誠意不如比番脆辣雞我啦屌

仆街一面倒

係咪冇人食紫菜味?

新個兩隻又點睇

BBQ

有冇人同我一樣真心覺得bbq唔好食

Bbq味濃咁多
紫菜味冇之前咁濃

咁邊樣好食？

岩呀

我印象中反而覺得對上一次既bbq蜜糖濃味啲，今期淡左。
但依然係只食bbq蜜糖

紫菜簡直係無味
新個雙櫻花蝦得鹹味無蟹味

紫菜連狗唔屌啊！

On9 bbq粉賣哂

2隻溝埋應該幾正

而家隻紫菜直頭有臭味咁

乜撚野事 櫻花蝦點撚樣有蟹味